覺不覺改user name的人 好沒FACE屎

行不改名 坐不改姓！！
一個名字闖天下！！

車仔的豬腦 係狗

豬腦就係信心既保證！

我係Olivier_豬腦

王生！！！！！

牙. 比人用左個名仲冇face 屎

親切的豬腦呢？

狗中之狗

豬sir 以前係滿人post 果陣明明都唔係叫豬腦 我屌你老

佢地是我朋友

咪能踢爆啦

（高登唔計）

我是咪好好記性

抵你有女！！

鏝狗 車狗 無過好人

覺

企能開D啦

好想反u 你反雲

飛撚左啦

唔想同你纏繞係呢個話題上！

咁 今日lunch 食咩

老賓認同

唔話你知

和好ok!

屌你老味而家即係單打沙狗啫

又笑鳩我老死mola達

New_Bendtner

係！
所以我都冇改！

NewBendtner

十卜樓主

你5毛，個名好值錢

25

E.g:阿古路？

弱智唔計

唔撚洗對d女人咁撚好

豬腦 吉魯

學到野

今時今日仲有人以為吉魯係我？

好似你對咩咩妹咁

咪能屈

YES

Bam左唔計

小皮球

係！